五大訴求升級

一、追究制度暴力
二、建立共和政體
三、監督政府權力
四、召開軍事法庭
五、光復全東亞免受共產主義威脅